又係星期六嘅賣旗日

哥哥可摸耳幫手買枝旗

剛剛在中環買咗，有個靚仔和靚女在銀行門口賣